新手求救 貓貓突然嘔白泡

主子黎左個幾月 4個半月大
肯食肯訓肯飲水 屙屎屙尿都無異樣
但岩岩第一次嘔白嘔完又繼續玩
想問有冇人隻貓都試過係咁呀

再嘔多次就應該帶去獸醫到

喵星人吐吐 到底該不該擔心？

唔知幫唔幫到你

thanks 懷疑緊可能頭先開罐食得太快 下餐控制下🤦🏻‍♀️

由細嘔到大 一個月一次到幾個月一次
嘔落地到嘔落床都有 有時食完嘔出黎又走去食過D新糧

嘔毛

白色泡係胃液，應該係空腹時間太長。多數係放長糧d貓嫌唔新鮮就餓左一排。我隻貓之前試過，驚到帶左佢睇醫生點知醫生話佢好健康，完全冇事